作為被捕人士，我有野想講

大家好，我先自我介紹
雖然係p牌，但我dr.jim年代已在高登
當時係passer-by-02時期
我喺14年曾因非法集結被捕，想講一啲真實關於被捕時，被捕後嘅事

首先，我想講被捕需知
記住！明知下一秒會被拉，即時掉撚咗啲口罩眼罩！因為你打唔甩有gear嘅問題的，全部都係証據

2. 咪再信被捕需知
去到落口供，你乜都唔講係無問題，搵律師都無問題，但你絕不可能可以搵返個電話出黎wtsapp sms所以，一定背咗佢，一係同fd講定，不過邊間警署就祝你好運

3. 入到臭格，其實係有得沖廁，甚至可要求沖涼，起碼我去過荔枝角同太子都有，仲可以要求拎聖經，可蘭經睇添，定時有飯食，食完咪做下sit-up 深蹲囉

4. 最難捱係唔知時間，我當時只望到一個壞咗嘅鐘，仲要一個人一間，其他人都有人陪你日定夜都分唔到，不過唔驚的，早餐係三文治，用佢黎計時間

5. 期間你想要求打電話？佢一句話，等下先，好多人打緊，你吹佢唔漲的，所以咪以為自己記得就有用

6. 義務律師，我有朋友有搵義務律師，但最後無搵到我，聽講係因為太多人，所以無我份，我另一個朋友就有份見

7. 保釋，當日我係自簽保釋，記住出發前，拎定500以上現金，因為自簽都要錢，無就要打電話等人黎係錢，一係48小時等放，值唔值自己諗

8. 轉擔保，中間無乜特別，律証師唔夠料就會放人，就暫時過一段落

有乜想知，可以隨便問，被捕其實唔可怕

拉返去之後會比人濕成點?

最後告唔告得入？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔入，第一次轉擔保已撤銷

無濕，我由上車到去到，都扮
屌，我路過之嘛，得閒返大陸沙咀好過啦
佢哋好啱傾

Dklm 出面嘅post我一早打咗